哩段和樂器演唱會真係好撚正

首串燒真係好好J

真心覺我佢地唔少歌都好正

佢地編曲嘅心機真係好值得一讚
將和樂器同西方樂器編到好夾 唔會好突兀

識貨